覺唔覺得會秒回whatsapp既人好撚煩？

一send出去就見到typing
真係好大壓力
講真除左條女 真係好憎啲人會秒回

你就好啦

咁你send 完出去即刻cut 上網咪得囉, 而家d 人真係麻鬼煩

除咗條仔我都好憎人秒回其實用驚貼切啲

會
所以多數已讀一陣先回

有 有時好驚同人一齊type 會熄上網再send

遲覆又屌 唔覆又屌 秒覆又屌 點做先好

我都想有人搵

秒回唔煩 死唔斷氣先煩
已經覆粒emoji想end topic但佢都要繼續搵嘢回

你就好拉，有人秒回你，我都想試下呢種感覺，從來都無人會覆我架

係